Pixel 3好定iPhone xr好

Xs

客觀分析
價錢 pixel 3
效能打機 xr
影相 pixel 3
拍片 xr
重量 pixel 3
螢幕 pixel 3
喇叭 xr
電 xr

pixel3電有adaptive battery
開頭冇咁襟
越用越襟

喇叭都xr?
pixel 3話曬都dual front facing speakers喎

漏咗樣野
保養 xr完勝
Pixel連利都無

連行貨都無

因為我聽過xs個喇叭真係唔錯，雖然得1.5個喇叭，但啲聲好立體同實，有層次
pixel 3 應該相對散同soft， bass無咁重，體質素唔會爭太遠

收音方面就xr會清好多，pixel 系列唔知點解收音好矇，可能降噪太勁

有保養，寄返去外國維修囉

問題係Dual front speaker都輸

點輸法 有冇details

用pixel D女以為你部係山寨機

好似都係一半一半

有行買行，XR保養唔洗煩

客觀分析
價錢 pixel 3
效能打機 xr
影相 pixel 3
拍片 pixel 3
重量 pixel 3
螢幕 pixel 3
喇叭 pixel 3
電 pixel 3

BTW 諗得pixel 3嘅點會買XR呀
都係買XR啦

全撚部都係pixel 3贏咪算囉

反正你都係9up

pixel 3電唔算好好，拍片iPhone有4k 60fps，收音又好一大截。

搵到部行貨買先講啦Pixel 3

Google Pixel 3記憶體管理有問題 連相機都不能正常使用？！

Windows ME bug重現人間

螢幕 xr
pixel 3 1080 poled

好多評測啦喎，新iphone 喇叭好過晒note9 同LG ，你唔會覺得pixel 會好聲啲掛？

pixel

Xs，爽

電量一般，其他超爽

放一部64gb 黑色 iphone xr 全新未用過，未開過，有意留tg

配件都係XR完勝

水貨一個唔好彩壞咗你就真係企係到
我上年買部pixel 2已經中過招
咪聽上面啲人講咩寄返去，講就易，但到你親身中過招就知 一來無電話用，二來寄返去一來一回都用你唔少錢同時間，諗清楚

根本淨係得相機係好過iphone

自己睇個速度比較
速度XR=XS MAX

認真xr 琴日拎fd個部上手 完全唔差
利申用緊xsmax

Oled screen 不了

有行無行pixel無行XR有行

雙前置speaker無一部機整得好

根本就係信仰問題
你係Google fanboy定係Apple fanboy?

iOS: xr
An: pixel

pixel 3 google photo unlimited original quality

xr iCloud 5G

pixel 3相機你會感覺到真係突破

XR 新一代快的電話

客觀黎講係pixel 3贏曬
但我建議樓豬買xr

pixel 3用csl系sim卡用到八達通

xr 買個套套張八達通

係ＩＤＯＧ登黎講一定係ＸＲ

聽電話要落返3G

無行貨仲要諗

未用過唉瘋

兩邊都唔係

垃圾csl

咁睇下你注唔注重影相囉
Pixel 係買相機送電話功能
iPhone就全面啲
大家共通點係都會有最新最快update
Pixel 3年Major, iPhone唔清楚

仲要考慮埋相容性既問題
用iphone就預會多限制d

Google stock app 的確越更新越慢

咪又係靠軟件tune，其他android機裝個pixel 3 camera都勁好多（不過都係慢，startup time同個speed test差唔多）